jijis有冇star global 煙腸申請?

好想入去煙腸學嘢

ok👌